如果支那北京直接 endorse 法西斯黑警，點解你地會覺得接近勝利？

從來無人正確解讀《「香港光頭警長」劉澤基抵北京出席國慶慶典》一事的政治意味
香港人根本全部政治低能，包括所謂議員或政治學者之類

支那北京高調 endorse 劉澤基, 就係話比全世界知, 前線黑警做乜嘢都好, 支那北京都支持
即係話：傀儡特區政府文官體系 (調查或制約者), 可以收聲收皮

嚟緊支那「國家領導人」級既韓正, 直接要見林鄭
係特別嘢嚟, 林鄭原本係去上海ONLY, 依家係臨時叫佢改行程去北京
同時, 亦開始傳緊林鄭只會做到3月

即係話, 林鄭應該係會以傀儡身份, 係餘下任期做晒所有DIRTY WORK
而法西斯黑警係得到北京直接ENDORSE, 沒有任何正常文官體系會郁佢地
就是無法無天

請問, 點樣會見到勝利呢？

甴近平